有無巴打執到我個銀包

夜晚7:45左右
往紅磡方向既西鐵

荃灣西站

pish